統計下SH派仲有幾多profit係手就知道跌到幾時

如果大部分老散手上仲有profit或平手
即係大戶未震得走你地，有排跌

正評=仲有profit
負評=已蝕緊

兩個星期 今初至今130%>>> 39%

仲有1%

蝕成本

仲有得賺，個個都仲SH緊，機構未掃夠貨點升呀

起碼跌多20%先開始D人 panic sell

打漏咗個1

屌原來大把人仲有賺，今晚都係清倉先